唔想再俾donki歌洗腦 自己作返首先～

如何回到donki 人龍排隊on9等那時
覺得可以 買到啲餸成餐只有鰻魚A5

盲魚A5

屌你老母

咩料變左咁🙊